## 際遇 - 隱私權條款

非常歡迎您使用際遇(以下簡稱本軟體)，為了讓您能夠安心的使用本軟體的各項服務與資訊，特此向您說明本軟體的隱私權保護政策。如果對於此條款有任何問題，請透過Email聯繫我們: kwcstudio.tech@gmail.com。

### 一、隱私權保護政策的適用範圍  

隱私權保護政策內容，包括本軟體如何處理在您使用系統服務時收集到的個人識別資料。隱私權保護政策不適用於本軟體以外的相關連結網站，也不適用於非本軟體所委託或參與管理的人員。

### 二、個人資料的蒐集、處理及利用方式

*   當您造訪本軟體或使用本軟體所提供之功能服務時，我們將視該服務功能性質，請您提供必要的個人資料，並在該特定目的範圍內處理及利用您的個人資料；非經您書面同意，本軟體不會將個人資料用於其他用途。
*   本軟體在您使用服務信箱、問卷調查等互動性功能時，會保留您所提供的姓名、電子郵件地址、聯絡方式及使用時間等。
*   於一般瀏覽時，伺服器會自行記錄相關行徑，包括您使用連線設備的IP位址、使用時間、使用的瀏覽器、瀏覽及點選資料記錄等，做為我們增進系統服務的參考依據，此記錄為內部應用，決不對外公佈。
*   為提供精確的服務，我們會將收集的問卷調查內容進行統計與分析，分析結果之統計數據或說明文字呈現，除供內部研究外，我們會視需要公佈統計數據及說明文字，但不涉及特定個人之資料。

### 三、資料之保護

*   本軟體主機均設有防火牆、SSL憑證等相關的各項資訊安全設備及必要的安全防護措施，加以保護系統及您的個人資料採用嚴格的保護措施，只由經過授權的人員才能接觸您的個人資料。
*   如因業務需要有必要委託其他單位提供服務時，本軟體亦會嚴格要求其遵守保密義務，並且採取必要檢查程序以確定其將確實遵守。

### 四、與第三人共用個人資料之政策

本軟體絕不會提供、交換、出租或出售任何您的個人資料給其他個人、團體、私人企業或公務機關，但有法律依據或合約義務者，不在此限。

前項但書之情形包括不限於：

*   經由您書面同意。
*   法律明文規定。
*   為免除您生命、身體、自由或財產上之危險。
*   與公務機關或學術研究機構合作，基於公共利益為統計或學術研究而有必要，且資料經過提供者處理或蒐集者依其揭露方式無從識別特定之當事人。
*   當您在系統的行為，違反服務條款或可能損害或妨礙系統與其他使用者權益或導致任何人遭受損害時，經系統管理單位研析揭露您的個人資料是為了辨識、聯絡或採取法律行動所必要者。
*   有利於您的權益。
*   本軟體委託廠商協助蒐集、處理或利用您的個人資料時，將對委外廠商或個人善盡監督管理之責。

### 五、隱私權保護政策之修正

本軟體隱私權保護政策將因應需求隨時進行修正，修正後的條款將更新於此網站上，並於系統上發布通知。如果您不同意以上條款，請停止繼續使用本軟體。
